我想話比同學知我唔係毒撚 留肥佬辮子頭好冇？？？？？？？？？？？？？？

姐係兩邊冇頭髮 中間留長有條辮果d

有冇人明

大清亡了

一日係毒撚 換左髮型都係毒撚

留髮不留頭

hi

好多毒撚都係唔想搞個頭先留鞭紮地唔洗煩